究竟係 兩登 定 香討，先係反映緊「主流民意」？

兩登
香討

兩班人好似分咗派別咁，其實有冇人諗過可以聯手，然後真正黎次End Game?

咁都要問? 擺明收錢出post都算係民意?

不過連登仔鐘意一言堂，唔啱聽就block同屈毛，仲叫咩討論區吖，直接叫圍爐區仲貼切

對家何嘗唔係話緊你收錢出post，意義何在？

我間唔時會上香討望一望
有啲人係仲有人性 (不過唔肯定係咪自己人黎回帖)
當然呢邊都有三毛

意義就係人地真係有收，呢度真係冇收

仲有BBK呢?

好多地方已經比人統戰左

依家我地唔係不嬲就絕境求生緊咩？而且，只要我地對得住自己，對得人，咪無問題囉。

主流非主流都好， So what，駛唔駛whatsapp通知大家先做野？

出去撐警幾多人一眼望哂啦
係上面點落黎撐警

睇埋內文，我過激左，抱歉

不成氣候

香討，因為今次運動係香討同bbk發起既

現實吹雞吹得最多果一方咪係主流民意囉

有冇統計數字？

我係香討都被block, 講真嘅

出街見過人上連登
未見過人上香討

你被block嘅內容係咩？

你真係有出過街？

都唔係三粒星 民乜9 ?

莫非巴打想自貼身分證？

BNO已經屌打晒喇

咁即係兩登做緊香討嘅跟尾狗？

連登愛黨愛國

BNO我全屋人都有，可以代表啲咩？

我話個真相你聽。其實babykingdom先係主流。

你話你老母係林鄭都得架喇

而家仲打緊Civil war,
有排都未到endgame啦

點解你講嘅內容同香討啲人一9樣嘢？

唔駛旨意再分代我地

係所有香港人先有資格反映主流民意！

即係啲老母先係主流民意？

On lun 9，我覺得你呢啲行為先係分化

討論區 可以一人分析多角 點搵主流

公投就睇到主流喇

不過呢個政府唔想面對現實唔比公投

睇吓樓上用顏色字出post嗰班分化撚就知呢場內戰都夠佢地打幾年，我都係訓多陣先

點解有啲撚樣可以明知真相都扮中立
咪你呢啲傻閪

唔好縳埋舊登落去好喎

你出咩街？？

我就見唔少啦， 年齡通常２０尾以上

你啱，應該好多巴打響兩登講勇武，另一身就響香討撐警，攪到自己精神分裂，之後出怨婦post話就黎頂唔順

佢地好鍾意其他人付和，所以會講大家啱聽既野，但所謂啱聽既多數係糖衣毒藥

某程度上，班港媽就代表咗大部分既港豬，佢地思維模式係一樣樣。求安穩，唔好搞咁多，馬照跑舞照跳。香港好多人都唔上論壇架。上微信朋友圈架。

香討個軍事區

如果比解放軍見到會唔會笑死佢地

軍人都知唔夠美國來

香討仲互打飛機

「6月9日」有咩咁巴撚閉呀屌

唔係屌你
不過睇黎你適合去香討多D

仲要再細分就要用「高、連、香」三國鼎立黎形容，咁幾時先可以統一抗敵架

你話我一言堂都係咁話!
問左呢三條問題升
。
支唔支持五大訴求
認唔認台灣係國家
覺唔覺中共好仆街
。
以上三條唔係全部答是的話，sorry，道不同不相為謀(好似唔係咁寫)
。
你言論自由係番你圈子講!呢度唔係議會!呢度.....最小我作為會員，我個人反對反人類意見者加入!也反對同佢地合作!
。
唔好同我講愛唔愛國!係作為乜國人之前，首先我係一個人類!無可能支持反人類罪行!
。

連登仔有偏聽 唔岩聽就中意話人五毛同分化完全無論據可言！

呢個post我直頭料事如神，當日講話end game嗰班人潛晒去邊？

連登愛國愛港，唔係主流係咩？

你呢種言論算唔算分化同割蓆

樓主似150果班人黎

有留意開樓主都知佢個ac係有幾個人用

喂大佬
咁大家一開波就出到103萬都係好事黎啦
唔關end 唔 end game事
你個post帶有強烈輕視態度, 直接無視大家努力.
去香討啦唔該

緊係香討

最近啲活動全部都係香討搞出黎

吊高官有外國護照，就推逃犯條例，都唔緊要。我以一惡百，係個post同人嘈，最終開始有人po我，個post就被de左 .... 話此區發言者必須要什麼星級。

又玩抹黑？

香討咪濃

同志們記得協助71升旗
唔好俾班垃圾廢青搞事

政府咁想升旗，點解要阻住佢升？

算!又如何？

建議大家比返負皮 唔好比佢呃正皮造風向
當豪比香討

大約有一百幾十人用緊我個account

建議你去香討派膠試試見識下

無咁多啦又 我估

兒登討論技巧

所謂嘈都只係戲笑怒罵，以理服人
都包容到 .... 直至開始有人跟我支笛
就de我 .... 哈哈，呢d論壇明顯係
真。垃圾

連登無講過，所以我講清楚係我個人!
我加入連登係我相信連登的會員係相信民主自由普世價值的人類!
如果連登有一天，管理員講到明呢啲價值唔關連登事，我會離開!

正解

香討5毛注意

請負皮block上一頁

應該2者之間 無鄉土咁藍但一定無呢到咁鍵盤激進

即係偏泛民

好多陀地，都唔係討論
好在意個場係咪佢哋想要嘅氣氛
如果話佢哋收左錢整治
我會信

香討有版主監post唔啱聽可刪文，點會反映到現實民意

你要明白呢個世界真係有深藍

雖然明嘅人唔使講都知
樓主個香討5毛都知
好似廢話一樣
但呢句廢話都要不斷重申咪比佢帶風向

啲香討5毛會直接無視、同轉移視線
佢地越迴避越想轉移焦點就越要正視

兩邊都反映唔到主流
只係反映到部份

中二病

so?

又係同一招，好叻

uwants係咪已經唔入流

香討唔會咁認真阻擋5毛 咪出撚哂事囉

如果係合理既點會block

仲有 每個人都有權block 架

你user 名仲撚on 9

有無記者上香討同condom攞料？

内你老母戰咩
從來都唔係同道人

香討大部份都唔係香港人黎架喎..新移民+廣東省人佔大多數

講多啲呀 等大家諗諗點搞

連登只係細路論壇，差唔多全部係飲飲食食，手機遊戲，家用遊戲，玩具post，香討先係主流民意呀！

兩邊都唔係

直頭收左皮

兄弟們善用起底功能 咪撚睬呢條懵撚啦
條友根本就無心理性討論 特登出嚟辣火頭刷存在感
平時剩係識出埋啲色情post 精蟲上腦嘅廢物

你話呀？

你好似唔明咩係內戰

我啲post咁高質，就係唔怕你起底，你地呢招大絕對我唔撚work

支那狗勁d，打唒飛機

你意思係攞「黑材料」？

7.1人數先係反映主流民意

口講無憑

咁邊邊至係？

佢唔提都唔記得有呢個壇

你個名

你知唔知自己up緊乜鳩

九唔搭八

唔使同樓主argue, 條撚樣故意轉移視綫
逼人正皮個post
完全唔使理，直接上一頁就ok

其實邊個討論區都好 都有一大堆五毛
無話邊一面先係主流民意
只係出得黎 大家目標都應該一樣 咁就夠

邊一邊係主流我唔知，可能香討班垃圾真係代表大多數
不過我淨係知兩登係代表良知，正義。
甚麼香土咪同啲廢老page一樣。

從來奶共係最舒服最輕鬆既，不過連登就係做緊一樣吃力不討好既嘢，點解？為錢？

係為香港，為良知

香討以前打網戰輸比高登

但有人性的post 個邊通常都負評多，或一半一半。

知道自己理虧即時走夾唔抖

睇遊行人數咪知囉

應該係上街遊行個d

你地都係為自己爭取緊利益啫，講到自己聖人咁好撚嘔心

當年嘅網戰主題係關於啲咩？

香討人流好少嫁炸

睇其他版完全冇人咁

遊行人士個心口有貼住自己黎自咩論壇

BK同香討都超多五毛
每次都有班人會夾埋一齊開POST數示威
同加埋警察老婆

睇開account 既方式，如果要用電訊商電郵同電話，id認證既比較無咁多五毛

你既兩個論壇都係指兩種主流意見姐

五毛扮架,當然港豬媽一定有

一早講左兄弟爬山各有各做，仲晒時間討論d無意義既野，呢個時間分條L咩~ 有幾多人行出黎全部都係自己人

喂唔好咁啦 搵佢地黎比喻好侮辱姐

唔講咁多 自己睇
LIHKG (近6月連登飛左上天 可以諗有幾多5毛入佐來)

---------------------------------------------------------------------------------------
香討Discuss (30幾%來自大陸?)

Me 2

你自己， 先係主流

都不值一提啦！ 成班港豬，佢地既公敵只有婆婆一個

以前uwant同香討都上過
香討果班友串過馬撚
uwant應該年齡層比較低啲

冇勇冇謀，唔能夠知己知彼，只係識聽自己鐘意聽嘅觀點，仲以為自己最撚醒，可悲

刪TOPIC, BLOCK ACCOUNT 速度超快個版主明顯到好似比錢做山寨王咁

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

有，響鄰國啫

人多咗人少咗都係關你口中嘅五毛事，將自己立於不敗之地，連登仔又贏

巴打智障？

有咩不敗之地

依個月 爆佐上去 多左5毛好出奇咩
事實上比起6月9日之前係好多人開始带方向

咁你目標想點 想連登仔認香討係主流民意?
事實香討係多人睇D 不過3成來自大陸

你有咩不如直接講啦
故弄玄虛扮智者咁做咩姐

連登仲獨裁過共產黨

我都沉思緊呢個問題，好似除左兩登外，其他討論區全部都支持政府，同事朋友都係,其實我地真係小數。

上fb d comment 全部都係鬧我地

唔使咁認真你睇下佢地 疆屍ACCOUNT黎

全部都係疆屍，只有你地先係人，咁好未

唔錯呀,
全部疆屍可以吹到二百萬人出黎都幾好呀

係呢, 你呢排都唔係好上水, 最近撈乜野

我有少少批判性思維啫，一向唔鐘意畀任何一方牽住鼻子走，你夠智慧嘅就一齊討論吓，否則大可同佢地班傻仔一樣block咗我就算

香草好大陸佬上

真

唔可以 我要佢地全部死晒先安樂

香討個邊低質好多

你估依度立法會呀咁撚鍾意睇相反意見咪去香討囉，唔洗留係連登。好多傻仔，包括你，成日以為討論區係立法會，一定要包容、容許相反意見，如果係咁，唔洗成立政黨啦，一個黨入面有哂唔同聲音咪得

就係無可能，所以最終先有立法會（唔係香港的垃圾會）唔同意見的人去辯論，但D傻仔，成日屌民主黨唔容許黨內有共產黨的聲音，你地依d傻閪真係好撚痴線

其實佢講到圍爐, 都岩FEEL架討論區特色咪就係同一類人聚埋一齊而黎

點解樓主剩係focus係兩登同香討?如果要主流民意應該最好係睇全世界所有人睇法
你可以去下台灣PTT同日本2ch，問下佢地對今次事件有咩睇法
不過我可以話你知台灣日本人都係企响兩登果邊

你意思係連登只需要「支持共產黨」一把聲音已經足夠？你條五毛死全家啦，屌你老母

無論義士、勇武、和理非、連登仔、高登仔、香討仔、乜都好啦，總之係香港人既請謹記我地今場運動既真正目的

1.反送中
2.控警察濫權
3.釋放被捕人士
4.停止檢控與運動有關既人

台灣人可能會借鏡香港，但日本人嘅態度應該會wfc多啲囉

而家台灣好多討論區都已經實行緊ban五毛a/c
你會唔會話台灣無民主自由?

自己做過嘅嘢要自己承擔返後果囉，你呢啲只著眼鏟除異己，放生自己人嘅想法我唔會支持

咁4項入面有邊樣你會支持

好遺憾
港豬廢老事實係佔大多數

話你死傻閪真係死傻閪，好撚低質的留言，無撚料咪扮四條啦🤦🏻‍♂️小小歪理都講唔到，都唔好玩😕

注冊個Acc 9Up 2句緊係容易
熱辣辣咁樣企出嚟就唔係咁易做假。

睇下有幾多人上街企出嚟，咪知邊知係主流意見
咁岩今日有個撐警遊行，睇吓人數咪知
讓你用警方數字又點話

真係好撚自由，鐘意ban邊個就ban邊個

樓主？

我都想知

一樣都揀唔到黎支持？答唔支持都得嫁

尊重自由意見

其實你先係傻閪，討論緊咩都未知，淨係喺度講自己意見，冇諗過人哋問咩。

想知香討活躍人數有幾多
如果兩登人聯手攻過去有冇得打

其實你先係傻閪，連我講咩都唔知，淨係係度鳩噏，冇腦諗？

收左錢嘅點都落力過你自發

個堆版主有收錢 你夠撚打咩

真係小學雞嚟 冇得救，你自便

中二病樓主

一個isp容易有

想改有人幫或者比錢就得根本風向比人亂吹

你都戇鳩
美國隊長同iron man 本身都係正義一方，只係對某d 事有分歧先内戰
香討班五毛垃圾係正義咩？

啱 樓主死全家

屌你唔知人講乜就話人小學雞，你贏晒啦

1+1=2
講幾多廢話都冇第個答案
香討成堆三毛收晒錢就係事實
扮撚晒中立又有何用

香討

樓主成日出垃圾post
知咩事啦

係
你鍾意點咪點

唔係話要乜都包容，咁唔啱聲咪討論囉，討論區呀，唔係bbq圍爐呀

分化撚

同香討合作＝同共產黨結盟！！
提出都戇鳩！！！

下，咁叫政府普選公投囉
就係冇民主投票先會搞到咁之嘛

高登都計？

香討有冇200萬人出黎撐警撐政府

岩啊

分化黎講hunger game已經畫出腸

你意思係之前嗰200萬個都係連登仔

咪撚侮辱Civil War得唔得
Civil War兩派都係正義嘅英雄 只係唔同立場
你覺得香討班藍屍廢老同 正義 英雄 四隻字有關連咩？呢班無良知嘅垃圾 人都不如

咁到我問，你又代表到連登嘛？

係你自己問先， 唔好話我答你個智障問題，就話我智障。

連登就係連登， 香討就係香討。
羊群就係羊群， 你就係你。

4樣野冇關係， 樓主將4樣唔同既野假設為相同， 係一個錯誤既命題。所以我無辦法用現實世界既數據去討論。

咁就用樓主想像既世界講，
主流民意， 唔係網上主流民意。
你都睇到連登， 香討， 加極都冇100 萬。
已經唔可能當成主流，香港地有好多人唔會去討論任何野， 因為佢地非常窮，窮到連自我意識都冇，哩d佔左350萬人。

仲有d已經有外國國籍， 根本唔會關心任何事， 哩d又佔左100 萬人。

得番250 萬人， 係既得利益者， 佢地當然想繼續佔優勢，所以一直都盡力扼殺對佢地有威脅既人。

所以主流民意係
"同意窮人同富人開戰" ,
"同意被操控者同操控者開戰" ,
"同意奴隸同主人開戰",
既雙邊戰爭。

我問緊係兩大討論區，你答你自己先係主流，自己一個人當自己係主流，仲想將呢句嘢塞入我個口當係我講，唔屌鳩你智障都對唔住自己啦仆街

香土平均年齡應該40-60
廢老

鳩up啲數字當至理名言，你當我係呢度啲小學雞咁易畀你洗到腦呀

你講就係？何況40-60歲嘅市民表達嘅意見就要無視？仲話自己行緊嘅係普世價值？定係你當自己係世界中心，其他人要圍撚住你地轉呀